區議員施政集中討論

區議員對社區係可以好密切，在影響社區上，分分鐘大過立法會既影響力。
大家可以集思廣益一下。

小第諗到施政有三個層面：
1. 蛇齋餅粽，收買低智力人口利器，當然實際亦可以睇成關心有需要人仕。
2.正經做民生事：正路野，解決市民需要，唔詳講。
3. 做古惑野: 呢個先係正確運用權力既地方！
例如：
1.水貨區，好多水貨客霸住條街執野，應該點做？
梗係日日，街道做大清洗，一日洗幾次，再唔係日日， 揭起渠蓋，清垃圾又臭到仆街。
又或者放d花盤，美化下社區又得。
2.藍名同水貨店，門前道路，長期要重整，整路緊係要封架啦，封又唔好封哂，照俾條小路做生意。整路又污糟又嘈，你幫唔幫襯？
3.攪連儂牆就梗架啦，攪真正認識杜區，認識國家既放映會，講座。講番d真正既歷史，俾d新移民知，溶入杜區。
你知道，我們飲的東江水，如何來？花了多少錢？
你知道，中國國歌，如何來？作詞人的一生嗎？
4. 教廣東話，隔離post講左。

大家，集思廣益一下。

開急救班，提升全民急救知識，令大眾識分咩事先要叫白車

起咗全港單車徑先，之後connect其他區，最後立會批錢起行人過海地下商店街